[ONE IT] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區 (107) 香港加油！/FLASH/ 出道D-DAY！

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

8.22 首個團綜《X1 FLASH》
8.27 正式出道 & SHOW-CON

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

FLASH MV

曜b LM

好靚仔

帶碩b留名

X1出道加油！！！！！！

留名先

雙人舞真係好正

出道大發！

開多咗個喺度傾

係咁loop牙漢好好j

曜b真係好靚仔啊嗚

係咪仲有個半鐘con

7點！

想講牙潔back hug曜B個段編舞真係

咁休息下先7點再戰

嘈性
好正呀

箍得好實下，羨慕牙潔

頂我開會！！！！

最尾張gif我可以loop十世

搵人答我 正唔正

天生偶像

好x正

好撚正 好撚正 好撚正

好L正呀

好撚正啊屌

屌 仲未睇未聽

我一見到爆po就知！！！！

等我 我一張圖都未開黎睇 一陣出去睇mv

X1 youtube都有擺mv，應該係刷stone定x1？

Spotify有啦！！

真係好鬼正

大哥line真係好正

場巳入，好緊張
就快見到生曜B

好羨慕

正到仆街

唔該底褲仔！！！

去咗現場嘅絲打們嗌埋我地嗰份呀

個心口

點解我係Spotify搵唔到既

個側顏

唔該晒底褲仔

我出門口啦！！！！！！！！

官方twitter更新！牙尚

補打翻：show con fightingggggg！！！！

雙金啲鏡頭好搶眼
牙曜個C位真係做得好

碩真係好正 開行turbo

補翻張清嘅

我睇完啦痴線！！！！！

首歌好好聽！隻舞好好睇 曜b好靚仔 性曹好正

返緊工都忍唔住叫咗出嚟

我痴左線衝出門口 大把野都未做

管家癲咗等緊放工狗衝返屋企

行走既荷爾蒙

6點正要衝出公司

6點企正係卡機前面等走

頭先4點9俾人叫左去開會 我一路開一路望鐘 望到5點半！！！！

牙嘈無變過 諗返起uniq時候嘅佢

真係大把野做 我唔理個同事 話真係有野做要走先 佢話我啲野未搞掂
我話聽朝

頂 追返你地啲po 好正啊

你唔好搞車車啦牙潔
官咖更新，有應援版！

西瓜有冇曲線睇？

等你報告！

好興奮

佢真係好撚膠

依家我要返去loop返依個下晝既野先得

記者會有冇特別？
Vlive做左咩？幾耐

曜b雖然唔多part 但真係好好睇啊

記者會有靚仔西裝look
Vlive好似好短

13分鐘
講下自己對首歌有咩睇法
有啲人暗示下flash有咩舞/concept

開緊大mon準備j

牙潔take me high

叫完咳，咳完再叫

牙碩每個shot都正到可以直接用黎做手幅

狗衝返屋企

空降第3！

曜b真係靠MV鏡頭黎補返個C位數
超級吸引!!!!希望打歌舞台一樣咁正

哇!!

喊你放開你隻手！

哇！！！！！善花！！

係牙性家姐

牙性家姐？

yes

曜b啲手永遠都係牙宋個背脊到

好好睇痴線!!!!
好想係上個PO同你地瘋狂叫!!!依家要自PO補數

好耐冇見過佢！！！！

係！！以前睇青春不敗好中意佢
好似好耐以前

佢地係咪諗住叫飯一個鐘學晒D應援法去

好忙依家 咩都未睇 又未沖涼

牙嘈真係好好笑
諗起final TMW都係叫到係咁咳

因為愛就可以

我都示沖涼仲要食野

搞唔掂!!!!!!但好興奮啊

感動

係

我連歌都未聽晒啊頂!!

好鐘意Madonna個陣既佢

快啲聽啦

韓國時間7:14 melon

想瘋狂J圖

第三係乜水

見有人話空降3被fake tim
不過4都好叻

好swag好正

啊小嬌你明我

VLIVE曜潔搞咩

新聞圖

hehe

好愛你

都有20以內！！！！！好勁呀！！！！

牙尚係MV都幾得 留意到佢!

露額頭好man

仲有依個

仲有最後性曹

啊啊啊啊啊啊

好Qq

岩岩收工好激動呀
首歌好好聽 個mv個個都好型

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好多野睇啊

곧 만나요 화이팅!!ㅎㅎ

入左場既仲上唔上到網啊

哇頂!!!!!!!!!!!!!!!!

想問7點係咪youtube有直播？！

你好得啊

好忙既一日啊啊啊啊啊啊

X1 Premier Show-Con Live Streaming Link :

Mnet channel:
M2 channel:
VLIVE: m.vlive.tv/video/146000

牙性!!!!!!超有型 狂J佢!!!!!!佢真係

Of coz

呢幾個鏡頭攞我命

一個係曜尚 一個係性曹 佢地兩個既PART都想死

真係好耐冇見善花暴露年齡系列

仲有一開始曜潔！

阿凡達用頭髮定尾去溝通
性嘈係用對胸

呢個都好攞命
好想比佢瘋狂西臉

我笑咗

出咗門口喇跟住落嚟靠你地幫我j埋了 希望我翻到嚟追得哂啲po

佢兩個條gap分分鐘深過我

痴線!!!真係好要命!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
11個都好得啊!!!!!

再笑左

現場播片教應援口號，587又hyper 7係咁搭住9嘅膊頭fing，9係咪已經習慣7會咁樣發癲？

578!!!!!

7係咁煩住9

擺錯位就變煩9住

站姐

性嘈啲高音聽到我起哂雞皮

得返一格信號

15分鐘！

唔該小嬌

影多啲 等你地今晚後記啊!!!!!!!!!!

成功返到現場!!! 準備!!!!!!!!

睇圖都興奮到

10分鐘！

未開場我就整爛左支燈囉，屌
而家痴住，勁樣衰

好興奮好興奮好興奮

絲打你都好激動下

頂屋企個wifi死咗係咪咁玩嘢

5分鐘！

回憶黎既

即刻衝落街買個新既!!

行到出去都10分鐘

買完個con就完

耀b段rap有啲牙偉feel

嬲呀頂

坐定定等睇~

好興奮啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

standby ！！！！！

呢度有入冇出呀

多數冇咁準時開波
早去早回~~

loop住MV等直播
仲有youtube個view數係咪lag左
過左咁耐都係495k

1分鐘！

I’m ready

Ahhhh 好緊張

夠鐘！

咩都未有

正常㗎

仔呢？

播緊move,巳好high

廣告位緊

有啦!!!!!!!!!!!!

好靚仔
碩飯好耐冇上線了

Vlive?

YouTube幾時有

緊張

YES

期待一陣哥哥line跳夜啵夜啵喲

準備瀨甩mon貼

開定先啦!!隨時架啦!!!

你地係咪都係廣告緊？

又好似去返PDX個時咁 一邊LIVE 一邊追PO!!

係呀

Yes

係回憶啊啊啊

一陣睇下邊個高清D先

我係

好緊張呀！！！！！

第一首會係咩呢!!!!

屌前幾行黎左成排仔
好似有人話有呀偉同呀奎

點解我macbook睇唔到vlive

用pc版

平時睇到 今日唔得

應該有D會黎既!!!!

仲有你要見公婆啊

開到了！

YOUTUBE終於開始了
唔睇vlive了 youtube順d

牙偉黎左!!

YT有反應!!!!

呀！

開始！

有了！！！！！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

有啦！！！！！

一陣偉碩會唔會喊

？！！！ ！！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好型呀

YT快VLIVE一秒鐘!!!!

起曬雞皮

超正啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

XXXXXXXXXXX

我食緊野，我驚佢地一出場爆喊

個台好靚！！！！！！！！！！！！！！！

我要喊啦！！！！！！！！！！！１

vlive都幾清下

好興奮呀

未出黎先興奮

個x台真係好正

起晒雞皮

VLIVE清過YT

好似清過youtube

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我都係

我youtube好清

痴線!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!勁開心啊

陪佢地行左半年到依度

Flyyyyyy

曜b wink呀

唔得喇

岩岩終於開到電腦

我都估唔到自己陪佢地到依度!!!!!!!!!!!!!!!!!

出黎laaaaa

出黎啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

出黎啦！

出嚟啦

啊啊啊啊啊啊啊啊

出來

終於！

救命依班仔出道喇

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

move！！！！

好正呀！！！！！！

金曜漢出道快樂

行出黎果下型到

哇！！！！！！！

痴線架啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊我啲雞皮啊啊啊啊啊

MOVE

牙潔！

好感動

Move!

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

！

南小！

wow...........................

我癲喇

啊要喊啦

全部都好靚仔

牙性跳得好用力

你地個個都好靚仔啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

勁撚驚曹少左line 好彩仲有

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊好型啊啊啊啊啊啊啊啊啊

d造型好掂

請問現場係咪都咪咀？

曜B!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙熙

LIVE實有開

個個都練得好努力跳得好好

牙嘈跳到個頭好亂

墊聲

曜B!!!!!

痴線!!!牙性!!!!!

牙性唱咗牙餅果句

好撚型

南小好多part

係！！！！！！！！！！！！！！！！

性抱咗邊個！！！！我miss咗

牙潔

南小大佬

好正

未聽CD版 但依家聽落似LIVE

遠鏡睇唔清！！宋？

忙內又要on top

一開波就跳首咁攰嘅歌

係咩。。。。覺得完全聽唔到咁。。。。

睇完vlive翻黎已經推咗十頁

牙潔好似差啲跌咁 嚇死我

下 廣告

曜b同牙熙好靚仔

現場係咪都有廣告休息時間？

報告melon而家第5

係咪播緊vcr

換衫

牙𤋮好多centre time！！！好襯concept！！！！！

有少少 但你預好少 其實電視直播得通常都係咪

黎明

要咗大耳同偉仔好多part

頂

係!!!!好吸

點解唔係代表nim

好撚正

返到屋企

南小真X1官方rapper

勁型

睇得出班仔好緊張
好想展現最好嘅一面

算啦 代表nim唔岩做新團MC

第2個chorus 牙曜個part好似又聽到曹把聲咁。。

係現場睇 今晚返去要睇多次啲鏡頭 叫到癲左

會愈黎愈好既 放心!!

冇得NG㗎

真係好似池石鎮x黎明

又笑

一定啦!!!!!!!!應該得尖叫聲

係咪我問題
我連黎明講嘢都聽唔清

好似

完美miss咗move
睇twitter有冇人po片先

mc話佢都有睇住pdx live，一路睇一路喊真係好懷念！行到黎今日！！！

好滾動呀

我好清啊

我死左啦啊啊啊啊啊啊啊啊啊

夜晚竟然見到黎明

帶耳機會好啲？

有回音添

佢唱餅PART真係

偉仔真係嚟咗

joey

Vlive有啲lag

耳筒啦用~~~有回音聽添

有圖？

勁正!!!!!!

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

呀！！

曜b好charm呀

曜B好靚仔啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個先係官方站位？

我喺屋企拎手幅叫到傻咗

好清

我係咁春叫

我都叫到癲左!!!!!!!!!!!

牙性啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢都好high！！！！！！

痴線牙性勁靚仔啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好正呀套衫

又奶又sexy

冇炒車

大家都好L靚仔！！！！

D聲好正啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ONE IT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

個人鏡頭黎喇！！！！！呀！！！！！！

牙尚v領

李尚好可愛！！！！

牙尚！！！！！！！！！！！！！！

牙性！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

牙嘈啊啊啊啊

有人拎住細菌妹妹把扇

牙曹！！！！！！！！！！！！！！你個頭好得啊

嘈好靚仔呀！！！！！

濕哂

牙潔！！！！！！！！！！！！！！！！！！！超靚仔

牙碩！！

哇！！！！！！！！！！！！！！！！！

牙碩乜料

潔真係好正

我愛制服

曜ｂ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好有心機的牙碩。。。

屌

哇！！！！！！！曜b呀！！！！！！粗脾曜b呀！！！！！！！！

曜b

好大聲啊痴線！！！！！！！！！！！！！！！！

牙宋

我見到曜b粒墨

MOVE!!!!!

開始又俾哥哥帶偏

覆錯左

牙喊個袖位啲流蘇好搞笑

我都見到啊！！！！！！！！！！！！！！！！！

係咪youtube無咁lag

屌牙熙好靚仔！！！！！

meme又派膠

Meme佬

睇ＹＴ ＶＬＩＶＥ好ＬＡＧ！

我都想問

Ｘ１！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

牙熙好靚仔！！！！！！！！！！！！

我用vlive好lag

我冇lag過

youtube順 vlive清但lag

哇！！！！！嘈呀！！！！！！！

YouTube 好順

曹

Youtube幾順

冇咁LAG 但都冇咁清

曹!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

J爆牙嘈講英文把聲

曹英文好正～～

屌 原來我真係外語擔當
請講廣東話！！！！！

做咗乜

啊聲啊!!!!!!!!!!!!!!!!!好感動

有機會既

move係南小主場喎

白毛好靚仔

牙嘈真係好靚仔啊

廣東話擔當當然係牙K

牙熙一出聲就出戲

牙𤋮講得好好

而家銷量25萬！

除褸露手臂哈哈哈哈哈

今晚開開心心啦

仲有粗口曜b

好出戲

絲打唔好

好得 一定有一位 唔打歌又SO WHAT!!!!!!!!!!!!!

笑死

牙碩把聲好似有啲沙咁嘅

哇！！！！！！好想快啲收到專！！！！

牙性用緊新耳返唔知係邊個站架呢

好型

咩色!!

車車係冷靜發言嘅代表

白色

奎呀！！！！！

曜B講完大腿就冇聲出啦

我都見到粒墨喇！！！

L站姐好似一隻紅一隻白?

我相信佢之後會露出本性

即刻有！！！

南小曜B?

好耐無聽過佢地講咁多野

佢地而家套衫係咪拍決賽teaser相嗰套？

南小見曜b食野就會叫佢俾啖佢食
好可愛

曜b個鼻真係好靚

嘈話有好多野向潔學習，好尊敬佢

好滾動!!!

又有片睇!!!!!

講牙性!!!!

人間sexy

車車話牙性係人間sexy

性好可愛

Snoopy

講牙曹

QQ牙性

曹承衍si

牙碩

雞腳

曜B!!!!!!

初丁學生

雞腳？？？笑撚左

東杓都話曜b可愛

話曜B似細路 成班弟弟都造反

牙尚仲要叫曜B名

sofa

牙潔 SOFA

𤋮同南小啲答案都好好笑

車車真係班長咁

聽得明嘅真係得好少

好乖好冷靜

我聽唔明呀

話杓係牙性向日葵?

牙熙 大叔美

等出中文/英文字幕

笑咗

牙尚同南小訓!!!!

南小同牙尚同房？

係!!話係roommate 尚好照顧南小

呢團好多鬧鐘

之前係咪有個FF估中左!!

對牙尚黎講係苦惱相談所

南小!!!大忙內 食 不停食 減肥

牙潔對南尚啲答案想點

diet 笑死

車車低音

牙尚扮得好搞笑

ONE IT 係咩?

聽到牙潔個答案好想喊

想喊

咩歌黎

佢地都講得好想喊

邊個背帶褲

CUTE歌?

未聽呢首新歌tim

笑個陣最靚

牙熙短褲仔

啊!!!曜B!!!!!

打錯左 呢個先岩

大家咁話

曹好清新

吊帶褲

牙性!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙性吊帶！！！！

牙性好qqqqqqqq

性

吊帶褲性！

真係又懶清新 屌。。。不了

好好聽!!!!!!

牙性

痴線牙曹着粉紅色好清新

曜B笑得好好睇

牙性吊帶+白褲仔

吊帶仔

見到佢地咁清新勁唔慣

主打牙性哈哈哈哈好多LINE

牙嘈粉紅色啊啊啊啊

南小好可愛

弟弟line都係短褲

曹係第3 rapper？

曜b 學長

好似幼稚園啲細路

短褲曹莫名地得意

咁佢都係兩大主唱之一既

曹同南 是真的
我ship爆

睇連登睇到電話冇電都唔知

曜b個動作好好睇

南小岩岩個下好cute

一講完就出低音炮

好清新好可愛曜b好靚仔呀

其實係件衫問題 但顏色冇問題

黎啦！

曜B係後面彈彈下好得意啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

!!!!

哇！！！！！

潔！

牙性頭先跳果下真係好得意

一波！！

件衫好襯佢 好靚仔

이뻐이뻐!!!!!!!

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

救命呀

曜B你真係好得啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

見到曹得好開心

！！！！！！

牙曹你好男友力啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實幾好睇我覺得

要睇牙性KP!!!!!!!!!

牙性牙潔好老尷

好可愛！！！！！

潔望尚個下好慈父

突然咁低音

牙潔幾時撒嬌

係勁正咯

老牛版野波

牙宋你夠喇！！！！！

曜B你真係好甜啊

完全feel到呀潔好想死

再加埋短褲真係不得了

我都覺！！！我個swag swag rapper依家要轉型做清新小可愛

牙性都Q得好好啊

好好笑

牙嘈好掂呀

完全主打牙曹!!!!

曹好多line。。。我喊左

牙潔獨自認真 大家明明都好cute
佢係勁cool

牙潔個樣

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我曜b好掂啊

好搶眼

我係咁覺得牙尚好tfboys feel

超甜啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好可愛

勁清爽！！！！！！

想做牙嘈條短褲仔

牙潔既黑歷史

你以為MOVE冇左LINE? 係耶波耶波俾晒你

佢今日到依家為止啲LOOK都好得啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾時到u got it

曜b又不停yau褲

好多短褲仔

訓地

期待仲有tmw同少年美！！

TMW!!!!!!!!

對牙熙黎講 牙性係snoopy

想睇TMW

帶咗
電腦問題
換手機無事

露額頭無得輸

但move冇左line都係sad

牙曹好得意
牙潔都係咁cool

粒墨係咁出黎見人 好正

gagman

TMW真係

曜b真係好鐘意佢

諗開D就得架啦 6個人變11個人 一定少左好多...
好似曜b 既UGI RAP咁
習慣便好

牙宋係大贏家

牙尚！！！

實名抵制牙宋

有生之年睇到牙潔唱耶波耶波
覺得好神奇

又唱得幾好聽

我要等睇之後表演真完整版!!!!

黑歷史

而家係影男友相

俾個叻公司 曜b啲位真係幾C 唔錯

希望有fans直拍

想要直拍

睇得出佢已經好努力

曜b！

尚好靚

牙尚黑毛好正啊!!!!

小嬌好勁

想死既樣

of coz

佢對脾好粗，條褲好窄

無左粒墨

支mic姐左?

牙尚殺死我啦

牙尚殺死人啦

方言好正

釜山男人

揸波個幾下又唔pan佢度

遮住左

韓勝宇點算

牙尚講野勁溫柔

pan落去就好笑

吊帶褲好可愛

牙性個妝好得啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

問人食咗飯未

要溶

牙性好奶

牙性boommmmmmmm

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好得意呀！！！性！

牙性好QQ

尚講方言把聲好似五金

真係好似五金加羊駝

牙嘈好可愛啊

人間sexy好QQ

點解你地都咁靚仔

牙潔咩事

我b好可愛

嘈好可愛呀
男友力max

係咪釜山男人講方言把聲都要咁

紋身

見到紋身！！ 正

牙曹短褲仔真係!!!!!!!!!!!!!!!!

牙嘈個紋身

牙曹

啲姐姐飯好開心

我都好開心

生無可戀

Lag咗wtf

要教訓你啊 快啲訓!!

牙潔係可愛唔到

潔真係好得意好型

牙潔好man!!!

小尷尬

#metoo

妹妹飯都開開心心

feel到牙潔想死既心情

牙碩又要黎啦

曜B想殺左佢

咩事

牙碩咩事

幾搞笑呀

曹的夜波！

心空

仲有

唔該小嬌！

牙碩真係好有心機

你講咩話!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真

曜b就打落去

次次都係牙碩之後既曜B

曜B啊

嚁b笑得好可愛

佢粒墨上鏡時間最多嘅一次！

一齊食！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好可愛！！！！

救命

佢遞過去俾曜b 個陣好得意

好呀 我同佢一齊食

一齊食！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

嘈個電話鈴聲

想食埋你

啊西我面啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

心空！！！！！！

曜B!!!!!!!!

曜b秀色可餐

掛住我就出黎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我出啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

鬧我啦鬧我啦

哇出聲

勁男友feel

果然啲哥哥line都!!!!!!!!

緊係啦，我男友黎！！

我要CUT佢出黎J!!!!!!

半裸小分隊

頂唔順打冷震

弟弟都係可愛MODE

牙宋好可愛

我笑咗出聲

期待牙熙同南小

杓好大汗

期待南小

東杓弟弟好可愛

牙汗2.0

牙尚好似仲多汗

曜b打電話 loop住先

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈笑死

杓

弟弟點都係可愛

東杓種可愛真係唔洗扮出黎 好得意呀

冷靜車

車車

THIS!

連汗都唔流

哈哈哈哈哈哈哈哈 啲弟弟笑死我

真係好冷靜

係牙性最好嘅幫手

一見到牙熙就好想笑

好膠呀meme

個妝好似岩岩化咁

佢啲笑聲

牙熙殺傷力都好勁

咁明顯影好咩

真係好膠

杓好qqqqq

勁得意，好想有個咁嘅細佬

睇完牙熙 要食飯喇 之後靠你地

東杓其實變完聲未

南小黎啦

哇！！！！！
叫個04扮告白

我估未

要句白

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!南小

姐姐溶化喇

小朋友好得意呀！！！我溶化喇

南小

METOOO

告 自膠

要報警

結婚？okok

結婚啊!!!!!!!!!!!!!!!

去結婚啦

哇

拉咗出題嗰個

i am ready i am ready

一陣開定108先

Thx管家

又換衫

1分鐘廣告

睇到肚餓

痴線!!!!快D出我最鍾意個PART啦!!!!
UGI TMW FLASH!!!!!!

換sexy衫呀

報告melon第6
大家去晒睇showcase

Depp v!

算係咁 全世界飯都唔得閒刷 今晚會升架啦

睇behind！

牙潔流汗留得好靚仔

牙性對手臂

[ONE IT] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區 (108) 香港加油！X1出道大成功粗卡！

牙性個膝頭係咪腫咗

好耐冇追過post同直播 留個名先

好期待你地既將來啊X1!!!!!!!!!!!!!!!!!

以後一定得開心架!!!!!!!!!!!!!!!!!

個個個嘴都好白一定好攰

推埋依邊先!!

曜B白到傻

真係希望你地11個都好好 要健康!!!!!

就暈咁

今晚要瘋狂J片

thankssss

冇錯！！！唔好要我地擔心！真係會心掛掛

好攰咁

ugi!!!!!

ugi來了!

係咪有得J啦!!!!

哇！！！！！ugi！

UGI!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

UGI!!!!!

ugi

Deep v!

曜B!!!!!!!!!!!!!

好撚正曹！！！！

曜b個deep V

個deep v

痴線!!!!!!!!!!!!!!!要訓地啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好似睡衣

準備地拖！！！！！！！！！！！！！

牙性!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!D V!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嘈潔個v都好低

牙㓗個V

牙性件衫包得咁上 樽領

牙K件衫

牙性個deep v呢

剩係性冇左V睇

屌牙性個領咁高

性潔呀！！！！！

件衫係蠶絲睡衣質感？

俾番個deep V牙性呀!!!!!!!

牙宋都有

投訴！

我要開名屌爆啊!!!

哇屌嘈碩

妖 牙性除衫啦

又有得睇碩b反白眼

哇!!!!碩曹想做咩

係咪唔比露紋身

deep V呢？？？？？？？？？？？？？？？？

頂！！！！
嘈碩！！！！
一定要重睇呀

好驚

好似打咗底

好彩牙性所有part都係度

樽領

訓地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌地又唔影

唔俾人睇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可能ending會撕開件衫

邊個係Cody

露膊頭係咩玩法

牙潔終於有同牙性近距離接觸既機會

少年美呀

少年美!!!!

少年美呀！

好好睇

UGI唔得啊!!!!!!!!性V呢 訓地呢???

牙𤋮

個圈好靚

睇唔透牙尚件衫

+1

投訴cody

牙性同牙喊調轉件衫就差唔多！

支持

曹每首歌都好多PART!!

牙潔件衫就快露點

件衫真係好distract

我要比牙性屌啊啊啊啊啊啊啊啊啊

係！都係vocal多！

可能有露

可能為左同FLASH有大分別啲

gchi

曜b咩事，好型

露咗

牙喊件閃粉底

喊

潔露點！

嘩

屌！露點

見到好大

曹真多PART!!!! Q歌SEXY歌都係!!

杓真係跳到好高mv已經嚇親我

有得玩

露左好多次

痴線低胸到咁

哇!!!!!!!!曜B!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

距離半裸小分隊實現又邁一大步

叫左痴線!!!!眼神

曜b啱啱。。。。

件衫搞到牙性個胸肌好顯

曜b啱啱好正

安慰下自己
TMW牙性可能半裸呢

又露

曜b個頭
啱啱訓醒唔好意思

FLASH先V!!!!!!!!!!!

牙k不如唔好著

好開心

miss咗

痴線差在未變開胸

曜B你SEXY歌真係好得啊

今次係曜碩

牙性除衫

牙熙少年美最正

正

痴線架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

cls 牙熙 要忍住唔可以含春笑好難

曜b件衫

X1啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙k除衫please

好得

曜b牙曹牙潔
成地濕晒
牙性今次件衫唔ok囉